「阿元來了」老闆指控在港大陸員工偷走秘方 炮台山開山寨店

「阿元來了」老闆指控在港大陸員工偷走秘方 炮台山開山寨店

有冇人知係炮台山邊間店抄佢？

九份飽

九份飽
地址：北角蜆殼街4號宇宙商業大厦地下1-3號鋪
營業時間：11am-10pm
電話：3619 5049
詳情：